[6月15日] 習主席，生日快樂

祝習主席壽比南山，福如東海
繼續發中國夢

佢生忌=梁義士死忌

快啲收復美國

維尼，快d番屋企瞓教啦

生忌快樂

祝學業猛進
派位派好啲

維尼，生日快落！

Trump Birthday 6月14日

習近平
祝你仆街冚家鏟
被批鬥不得好死

習近平生日 = 梁凌杰死忌
林鄭生日 = 謝婉雯死忌

香港人係咪前世得罪咗佢兩個??

屌你老母

應該死嘅唔撚死

希望習總唔好咁快死住 等中共死先

要佢睇住自己一手將個政權摧毀

祝習種與其家人同事不得好死

臭流氓 下三烂
操你妈 习近平
祝你 断子绝孙

中國人為習主席67歲製作慶祝影片短片